落街見到哩張banner，就知維穩費成功過數了！

各位巴絲有咩對策？

係邊

1823

E42加紅磚 應該係新城市廣場

咩有咩對策
咪由佢 無署名
你擺就得 人地擺就唔得？

申請左掛橫額係欄杆係會有編號係上面，無申請可以call政府刪走佢

一見到唔理點都好即刻1823先

響佢隔離整返句

是愛香港的人

唔好意思借個靚位

一齊做良好巿民，舉報違例掛banner

唔止今日啦 而且仲有另一張爆缸警 話支持警察之類
我地學番支那學生對我地民主牆既做法

Banner唔可以隨便掛
路旁展示非商業宣傳品管理計劃

剪左佢啦

冇編號直接處理佢

無批准編號, 已屬違法, call 爆食環同地政拆banner 啦

路旁展示非商業宣傳品管理計劃實施指引實施指引實施指引實施指

塊野嘅成本只係維尼出嘅維穩費一小部分，一刀一塊支那維穩費應該好快燒曬

如果係違法，無人認頭/看管下，其實當執垃圾自己剪走佢都得

推

自己郁手拆左佢啦or拎刀走

仲等政府做野既話應該去到2047都未做

係，認得後面條樓梯

真係好撚慘
泛民合法入紙貼張banner一晚俾人𠝹到爛哂
保蝗亂咁鳩貼banner會等政府搞個幾月先拆到

千其唔好拎住把界刀係中間打個大交差
俾人見到會告刑事毀壞

真係非法 應該我地剪走佢都無犯法?

貼番張高宮仔女國籍留學圖

不是愛國是什麼囉

貼高宮仔女國籍圖
比d廢中知道佢地幾愛國先有用

貼d長輩圖文宣上去

鬥錢多，佢痴一塊，我地痴兩塊

如果有人問你點解要除左佢你都可以話係你自己嘅
反正都無編號

整張format一樣嘅poster,但D相係唔同嘅

貼高官相cover字得唔得, 用AA膠

隔離幫佢加一句，，支持成立獨立委員會調查

吓 泛民個D成日都比人界

未到新城市巴士總站之前近希爾頓巴士站嗰度？

擺哂中，收嗲啦

你地岩,

等得政府黎做野睇怕林鄭都退左休了

不過拆完banner 記得掉垃圾桶, 到時食環班仆街唔捉亂掛banner 但捉你亂拋垃圾

唔係和理非咩？ 呢d都算係？

唔明點解唔拆
冇名 行埋去拆咗話係自己既

你老母個閪好臭

貼六七暴動既相痴撚實張 banner 度。

自己拆快d

整張係佢上面

買噴漆

喺街見到拆咗佢

唔係禁運banner咩？！

荃灣地鐡巴士站隔離公共圖書館都有一塊
今日出去如果仲喺度1823問吓違例banner可唔可以做良好市民自己拆咗佢先

請求文宣
整張風格相近的同佢換又好，放旁邊又好
半邊白車分紅海，半邊差佬濫暴
以正視聽

print 幾張 A4 紙貼上，大大字寫上『支持成立獨立調查會』，得唔得

用枝 3m 罐裝膠水噴落 banner 度跟著貼六七暴動放炸彈炸死兩幼童，放火燒死林彬，基本上痴左上張 banner 度想撕走張野都會起清張紙。

你當出面啲人傻咩
一睇就知假相

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

暴乜徒
自己啲仔女都認唔到？

ip都唔洗check

咪整返張banner係差佬濫用暴力掟磚頭定鐵支囉

會唔會俾人告刑事毀壞？

Show Blocked User - 心水清清

整一張： 警察如爛仔，無法無天

真係on9到震
剪左佢咪得囉 講經咩

我哋行過偷偷𠝹 會唔會有事？

印香港人三個字貼上面，變做不是暴徒是香港人
趁夜媽媽冇人走去用噴漆噴黑幾個字再改又得，一勞永逸

唔好呀 1823啦

𠝹親都犯法架啦
有冇𠝹泛民嘅人落網？叫得黑警有原因

我地人係多，但冇人做過嚟啲

純技術討論：
成塊拆走佢咪仲快（可惜一樣犯法）

砌下磚都暴徒

( Show Blocked User - 金泫雅 )

剪晒上面嘅索帶
等佢成塊跌落地下跟住走

每一次掛都係沙田 發夢拆過好多次

加張黃傘貼紙上去 十分鐘即刻有人幫你清

冇編號拆都犯法？
當執垃圾

講衰野 中共大把衰野講
由中共官員外國護籍到其他野

要剪爛先掉

A4大字已經搞掂

已報

唔使緊張 沙田呢一班做得好求其
有一次見佢上面啲索帶斷晒成塊攤屍都無人修

寫「香港獨立」
兩個鐘內清唔清到？

一起 吊你老母死3毛 學廣東話學足d啦 你人工已經夠低 一陣人地糧都唔出比啊 大陸西

呢個都好

貼個回覆落去：你指警察嗎？

以過往經驗
依類建制親政府風向既banner基本上唔會俾人刪或者移走

但係反建制既通常一兩日內.九成會俾人移走

唔好界，印狗施暴文宣圖遮住

一來借力打力
二來界既話，狗會告刑毀

印"英雄"兩個字貼係下面

冇申請嘅banner，可以盡公民責任自行清理

警察不是暴徒是甚麼

再推

要對付呢d banner, 掛返差唔多樣嘅banner混淆視聽, 要同一design 同一字體，但係換哂黑警開槍同打人嘅相。我諗有一定洗腦程度，尤其是對一班腦殘嘅廢老

無number直接拆咗佢

比佢見識下咩係真暴徒

我地人多 點玩都得

麻煩前面黐返「警察」兩個字

係標語上面噴"食環正一食屎狗"再影相貼係食環fb

包保食環清得快過青頭仔中出

直接拆啦
有狗問既 咪話張野我掛既
但岩岩發現原來掛banner要申請
而家拆左佢

用 AA 膠 / 強力膠 喺嗰八格上邊 貼返 黑警打人既圖上去

1823APP 既方便又快捷
佢哋會sms回覆進度，會有人打黎講返違規banner已拆，仲會講埋佢哋順手check咗附近banner有冇違規報告返

1823要等，建議用其他方法處理違法BANNER

呢招得喎

又一見招拆招

可唔可以搵人寫張A4紙貼返個答案俾佢：
是差人

Push

貼維尼

係保皇黨同民主派。做乜要跟佢哋方向叫建制，建你老母

貼香港獨立
兩粒鐘幫你清左佢

剪？

整張工賊會同胞勿近果啲圖貼返上去囉

同一個style 用警察打人嘅相

遮住”是什麼？”
變左不是暴徒

貼警察相上去

同佢鬥貼

啱啱見沙田都有

貼岀黎條友唔覺on9架咩

剪撚左佢

講咁耐都冇人剪？

譚仔對出？

不是黑警是什麼.jpg

係張野到幫佢加工咪得囉

不是暴徒是什麼？ 是香港人！

印張全部黑警相
擺番同一句嘢上去
佢地就咁睇未必分到

做良好市民，幫手收banner 啦
等政府做野有排

係

我覺得除左d字，其實幾型如果改成：為自己未來，你敢走出來？ 就100分

大把警察毆打人嘅相
同佢抗衡

拆左拎去報失

荃灣愉景新城附近狗屋對面都有
諗緊點快手拆走好

應該偉華對出？

是沒有委任證的黑警

如果冇編號係非法宣傳

冇申請即係垃圾
可以直接剪走
有人出黎吠即係自認冇申請掛，即犯法
可以報警

前面加返公安兩隻字落去

有乜嘢用，梗係拆咗佢啦

做設計海報條友好鬼hea btw仲請唔請人

美孚嗰張超級快
我記得612之前搭巴士見到
嗰張圖係69

西區狗署 睇住佢綁

邊個告

一係就鬥拉banner，將黑警風光一面印出黎

專登放狗屋前面，有看家犬守住

剪咗索帶

on9 咁擺街站派傳單果啲都係非法宣傳啦？
又選擇性檢控
可恥 垃圾 真係黑警嚟

好治癒

跟本D圖都冇乜野 暴乜撚野徒呀屌
對家係極無恥極那渣 唔明點解我地仲要政治潔癖

隔離掛多幅影晒黑警掉磚banner

應該會拖一排先拆
我地掛野肯定係9秒9拆

貼返啲警察濫權嘅poster遮住佢

擺街站事實上都係要同相關部門申請

連泛民攞正牌嘅橫額都成日俾唔知乜人𠝹到一忽忽啦，依啲咁嘅橫額都好易俾唔知乜人𠝹到無全屍

成立獨立委員會，證港警清白！

所以痴A4紙上去 騎劫
仲好

如果 你仲想撤銷暴動定性
如果 你仲想釋放示威者
如果 你仲想追究黑警
入嚟睇下

唔變就輸

印過另一張，background換做黑警，混淆視聽

駁唔到

騎劫

呢個idea好，再加上答返「是愛香港的人」

即時轉向

仲要同一隻color tone + fonts style

唔係要事前申請?
報有人亂掛野

貼返差佬果d 係面， 但中間句野keep 返

痴死張紙
支持成立調查委會員,還警察清白

整張黎墊下地下得唔得

細過燒過banner 30秒搞掂

推👍🏼

星期六先掛
又long weekend睇準政府部門唔做野
仲要掛咁近狗屋，話唔定都係黑警指揮

喺隔離寫係你老母

自認犯法？
屌你老母係咪五毛黎？

無批準編號，任何人拆走駛唔駛負法律責任？

前面加「我們」
後面刪左「是什麼?」

仲拆乜鬼 加幾筆連宣傳費都慳返

偉華紅綠燈位嗰度

發夢有人叫千其唔好加建制派既名落去

Check下個banner位係屬於邊個組織 同邊個區議員批啦

貼紙就最fit

唔會印number，亦係鳩掛既

cls熟書

ok喎

不是暴徒 是學生 是愛港的香港人

隔離整返張警察version 不是暴徒是什麼

拎a4紙 呢句前面加返 大大隻字警察

擺張警察濫用暴力毆打示威者嘅poster喺佢隔離
佢擺得你都擺得

第一城都有 醫院隔離

第一城都有

琴晚收工已經ready保衛沙田，你黎幾多，我整幾多

Blocked bye 9 bye

貼返 警察兩隻字係個句前面先

車軚都未燒就叫暴徒
未見過大蛇屙尿

大家若果見到懷疑非法展示嘅橫額 歡迎1823

第一城個張靠你啦

係咪拆得架

拆撚左佢啦

得 咁樣仲精警咗

狗綁既？

Paid

幫佢拆落嚟保管住先囉 又冇number以後有人晾衫唔記得收呀

我哋痴返啲佢哋濫用暴力既相
然後寫 到底誰是暴徒

圖中廢中

支持成立獨立調查委員會 還警察公義

諗緊好冇痴啲字上去改咗title

要不投票給建制，建制才會給市民更大利益
真心可以用文宣講下:

建制輸左--->派更多野派街坊想人投佢--->建制再輸左-->向上邊攞更多野派街坊想人投佢--->
建制輸左--->派更多野派街坊想人投佢--->建制再輸左-->向上邊攞更多野派街坊想人投佢--->
建制輸左--->派更多野派街坊想人投佢--->建制再輸左-->向上邊攞更多野派街坊想人投佢--->
..........
係無限loop

印返工聯會暴動啲相又有冇得諗?

貼啲黑警打人相上去

想問一問
作為市民可唔可以主動清除呢 d 垃圾？
不如攪清潔香港運動啦

係就快啦

啲畫面同埋暴徒兩樣嘢加埋就已經洗到啲藍絲/港豬腦 佢唔會理你後面寫咩架
都係要拆

無申請又唔係政府公物
我做環保大使拆左丟去垃圾筒係咪良好市民既行為?
見到道路上有垃圾, 幫手丟左去應該無犯法?

1823 /地政

馬鞍山耀安個頭都有張

巴絲們解決咗未

打1823要佢即時回答係咪違規掛banner
佢答唔到就同佢講將會盡公民責任幫手移除垃圾

印D "FAKE NEWS" 貼紙痴落去, 最緊要係細張, 痴100幾十張落去, 目的係激死D廢老

西九龍中心對出

當發現咗自己唔可以咁掛
就即刻嚟收返走佢
做個守法公民

但如果有人埋嚟話係佢嘅
唔畀人拎走
咁大家知點做

G持

無政黨，call 1823

是警察
再貼番d扮示威姐嘅狗喺隔黎

找人貼番67暴動，工聯會d炸彈相上去
人地幫的整埋banner底，就係比你貼野上去

痴黑警上去

話呢張banner阻住視線

痴返d黑警10幾個打鳩人既banner 問返佢地 不是暴徒是甚麼

呢啲都唔敢清，但又敢去衝，會唔會本末倒置咗

冇錯
落街行過圈就知出面啲人真係傻嘅

大家唔好得個講字
起附近嘅巴打搞搞佢

前面加黑警咪得囉

其實不如簡單d,今晚十點約齊人襯條街無人剪曬作佢，同五毛講合唔合法同對牛彈琴有hi分別雨革個時已經知

屌你老母 用8張閪圖就話人暴徒

其實打完1823問佢有冇人申請

無既即刻拆得

佢哋當打份工
有乜覺唔覺on9

自己拆啦 仲快

如果政府唔派人删可以點做，自己删又好似犯法

貼d警犬打人圖上去

親中廢老邊識英文

錯，寫香港獨立，半個鐘同你拆走佢

咁中肯嘅留言500負評

PRINT 啲黑警相痴隔離

你可以剪左佢，但唔好剪爛，然後當失物交比警方。

我都想認真知道係咪可以主動自己清左佢

連登不嬲一言堂

最好就幾萬個會員 個個睇同一份報紙 同一個諗法 同一個女朋友 食同一個餐

見到班人圍爐 自我感覺良好

小小思維衝擊都接受唔到 80歲老人家個思維都仲清晰過呢班人

整返一模一樣標題但圖為真暴徒

自己拆左佢仲快，call 1823太耐

我都同意拆咗佢最好

你老母比人強姦生左你咪由佢囉

樓主快啦 再唔係講出黎係邊

無名無姓，其實無謂浪費時間打1823直接清理，有申請過必定有識別資料架啦

點整落去架 咁似嘅

呢個幾好 推

可唔可以貼返克警嘅相上去覆蓋佢？

Ps

美孚
愉景新城
西區狗署
沙田新城市
沙田第一城巴士站

樓上話

美孚巴士站
愉景新城
西區狗署
沙田新城市 偉華
沙田第一城巴士站
馬鞍山耀安

仲扮中立唔該收收皮
對方國家機器黎

貼香港人不是暴徒 係面?

係右邊加張海報，同樣格式，寫「是一群守護香港自主權的普羅大眾。」

藍底白字黑邊

有牌暴徒

偉大的主席呀 呀爺萬歲

沙田偉華

整走去唔得咩
可以隨便掛橫額嘅咩

其實佢就無寫物主
告刑事毀壞之前物主都要證明件野係佢既
又無話唔比「物主」拆返
好似係

太長 太多資訊 廢老唔會明白
我地令佢地自己人拆就ok

屌佢除左掉磚果張係有攻擊性 其他撚叫暴？ 起隔離掛番不是黑警是什麼囉
素材肯定多好撚多

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

印番啲黑警暴力圖貼上去，換曬佢啲圖

直接帶較剪剪左佢，然後收埋，再比印刷公司加警察兩字上去，用草船借箭

剪

好！ 我地唔係佢地冇咁多錢
用佢地d錢攻返佢地

近過路處上游根本唔掛得banner

拆

溫提 負責既政府機構係民政處

扮中肯炸
你試下外國放支nazi旗係度，三秒就俾人撕爛啦
對方明明維穩機器，你將維穩同民意放係同一個框架比較？你無撚野丫.gif

呢個ok

發現大圍積輝街（街市對面）都有同一張
同個廢老爭論左陣
想問有冇巴打成功整走塊banner？用邊種方法？

補圖

整多張banner喺隔離

有咩問題

乜都同nazi同級

中共做既野係反人權反人類
2019仲搞緊集中營
你講得岩，唔止同級，係可望超越

塗走 是什麼？

拉返上去望張banner係講乜？

又轉移視線
blocked

成個post講緊張banner轉乜視線？

貼狗相你啲格仔到

1823 做個好市民

係不是前面加工聯會

夜晚唔見晒啲banner，唔知係佢地拆定義士拆

亂鳩咁掛

沙田果張拆左了

又唔係公物，又冇名都得？

可以唔剪，係行字上面噴香港警察四個字

悼文：他跟她，致香港人的希望。

又又個三毛衝出黎 大家快d block

仲有多左好多5毛 洗地post 洗地新聞
各位睇路.

貼野cover中間d字